時下啲西餅真係無眼睇...

以前舊橙味橢圓形蛋糕啲醬會鋪滿晒個頂，食落lamlam脷，依家搞到天圓地方咁柒下柒下 仲要成4 5蚊一舊

你唔覺舊野好化學味咩

美心

話時話，聖安娜呢幾年好似收晒檔，以前食平西餅都係美心/聖安娜卡啦卡啦咁買，依家常見既就得返美心

呢款我由細食到大 估唔到變到咁撚樣

形都唔同埋

東海堂都叫正常

好味嗰啲餅抬價抬到廿尻幾蚊

呢隻我好記得，老母以前成日買，咁睇真係縮咗好多

咁貴唔正常屌撚7佢啦

係咪得我一個覺得西餅真係好撚難食 邊間餅店都係

而家好多食品都無靈魂嘅
呢舊嘢只係流水線產生嘅一舊嘢
參與嘅
唔係冷冰冰嘅機器
就係打份牛工嘅絕望地下層

同藍罐,紅罐一樣食厭多
成日一聽人買就知又黎全餐每樣一款

細細個覺得呢個好樣衰一直冇試過
大個突然想試下 一試就
哇屌咁正嘅

都係美心

細個個陣應該奶一啖試下，唔好食最多咪擺返落去

好撚難食喎

嘉頓雜餅

cheapcheap西餅黎講最好食應該都係黑森森

打錯

同事last day
或者啲trainee last day
送聖安娜 美心 最平西餅
除咗卷蛋我會食
食過其他真係垃撚圾到
東海堂都叫做好啲啦
好心送散水餅送啲高質啲啦

捲蛋先係囉屌你

食件餅都可以咁感性，睇嚟巴打都係性情中人

近年難食果堆都賣到30蚊件

教育電視d西餅

你老幾呀on9仔

聖安娜好食d

大陸做

茶記靚過佢

而家好多_ _都無靈魂嘅
呢舊嘢只係流水線產生嘅一舊嘢
參與嘅
唔係冷冰冰嘅機器
就係打份牛工嘅絕望地下層

勁撚難食

食蛋撻好過

以前西餅都食到停唔到口
依家望兩眼 ok 飽喇

好正

美心 last day買返黎我會當係拜山餅

我呀爸話呢個系列叫「五十年不變」

大手買美心餅卡先係36.5 有50蚊用
你想依d價值4.2既西餅高質得去邊

你係咪記錯
圓個隻係聖安娜
前排食過

第一時間睇吓有冇捲蛋

呢D散水餅, 根本唔會買黎食,
5蚊買個麵包好過

咪又係美心整

依個真 無人識你wo

宜家連鎖個d蛋糕全部落哂乳化緊係難食

美心餅卡最撚仆街係由永久變50年，一打變50蚊
姐係想暗示婚姻得50年同加價姐

唔覺得呢D西餅好難食架咩
平係幾平 不過舊舊都係上層綠下層黃 中間加層溥到仆街既泡就算鳩數
唔好食樓主舊橙味都好食過其他

為整而整 啲質素差曬

幾好文采

最難柒爛食GE西餅之一

橙漿而家變成咁

最好食都係拿破崙、栗子蛋糕

過年收到真係擺到下年都未拆嚟食

唔知美心定邊間有個朱古力撻都好好食

蛋撻仲好過濕鳩西餅

美心得貴個堆西餅食得落肚

抬乜撚野價架大陸仔
唔撚識講 "加價" 呀？

呢啲不嬲俾先人食

美心淨係會買朱古力撻
好好味

橙味果舊西餅好柒難食喎

細個好鍾意食有粒麥提莎果隻
好耐冇食，唔知仲有冇

我覺得係西餅都好好食

夏春秋冇洗手食西餅

細個淨係食依個

東海堂卡呢

聖安娜好似係大陸做。

好好味喎呢隻橙jam西餅 唔係講笑真係最愛
邊個偷食左我實喊

幾時變到咁撚柒, 開名啦

椰絲係敗筆

呢啲人間垃圾就唔好買啦
散水餅都嫌呢啲垃圾，不如買包野飲

你留意下呢款係整椰絲都慳返

聖安娜我淨係鍾意食佢D瑞士卷

以散水餅黎計，多美意啲西餅唔錯

因為美心西餅近年大幅度擴張
依加美心西餅門店大約多聖安娜百令間好似係